巴絲入一入黎，我請你食野

請你食凍柑🍊

多謝

得你一個幫襯...

唔怕凍

食凍柑係食個feel

快啲伸隻手入嚟
利申 gay

。。。。。。。。。。。。。